Mouvement des L'extradition

今次要用火攻.請自備打火機食支靚煙

我們的敵人毫無道德底線，他們會不分青紅皂白傷害、甚或殺害任何人。切忌低估敵人的冷酷無情。

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

特別係新帳號搞煽動既